# LEO

Servicio que contiene la estructuración de las diferentes organizaciones.

Contiene las entidades de Empresa, Departamento, Puesto de trabajo y Personal.

### Developers rules
##### TO RUN
_php -S localhost:8888 -t src src/index.php_